綾瀨遙自封大乳牛 慘遭大叔性騷擾

日本女星綾瀨遙出名身材好，雖然走紅後已甚少穿水着示人，但其上圍依然是selling point，最近她在主持的賀年節目中，巨胸就被同場諧星拿來討論，於鏡頭前遭到性騷擾。

35歲的綾瀨遙，連續五年為NTV電視台的新年節目《笑點》演出，適逢正踏進牛年，綾瀨遙戴上乳牛頭飾扮牛媽咪，七位諧星則模擬扮成牛兄弟，其間56歲男星林家太平就講：「讓我看看媽媽的乳房，給我看過乳房後自然會很努力。」之後再說：「媽媽套《巨乳排球》睇過數遍。」至於另一阿叔男星三遊亭小遊三也不執輸：「媽媽的奶水今日比較稀。」節目播出後，網民鬧爆一眾叔父級諧星相當低俗，奉旨向綾瀨遙進行性騷擾，令觀眾相當反感。

死色狗...

色狗拉

B cup比盡都叫巨乳排球？

D cup啦

想屌

佢頂盡c cup

C cup?

有無G cup

其實係真定假波

唔靚 男人樣

一定無D

個樣好醜

成個梁凱晴咁

綾瀨遙=日本梁凱晴

波大遮三醜

有人妻味

佢有冇男朋友怕佢40未嫁得出,紅戰士又娶左彌海砂

夾到咁

佢實有波
但唔係大乳牛

好似有G cup咁

日本減兩cup,o但唔覺有D/E

日本size 笑而不語

以前有條女英國size 36dd
唔駛夾都大過佢

係日本文化定點？上左年紀的男藝人/諧星咁鍾意性騷擾女星

全世界都係啦

佢係日本天后級,經常係頭3
唔知點解

好想娶

親和力 觀眾緣掛

咁你即係話晴b醜

綾瀨遙=日本晴b

揸過啦 係幾好手感

大波遙雪穗

你望下獎門人咪知

第一次聽佢唔大波

佢男fans多之餘都勁多女fans, 其他女星通常男fans多。

B cup? 笑而不語

我老婆真係正到HIHI

同埋真係識做戲
佢海街日記裡面個角色超正!

頂盡d 咁都大乳牛

那感覺像G

又一青頭

連登仔個個條女(性幻想果時) 都 起碼32F
佢緊係細啦

咁都叫夾
青頭？

曲線R圖成功

真？

咁都冇夾?
天生對奶反地心吸力向內推?

你咁多個女朋友入面最大係咩CUP

其實你有無揸過波？

呢個叫B cup
你叫啲自稱有b cup嘅港女情何以堪

你都係想引圖啫

條能樣一定無食過大波妹
0奶搖除左bra頂盡c cup

不如問翻你自己啦，最大有冇A啊
Pushup bra 作用就係將個奶向上同向內夾
綾瀨遙個南半球都被件衫壓到變副乳你都話人地係夾出黎
青頭仔真係以為人地著個sports bra 都叫夾奶
一係你平時食開80路啲皮皺八字雞胸
一係食開aa a- 洗衫板

笑死你真係唔識架喎
36dd乳量係同日本34f同32g差不多
不過數字越大代表下胸圍越肥
即係唔係瘦底大波囉
36下胸都幾撚肥講真

其實唔係好索

你食過D cup未
C cup 都可以做到0奶張相個效果
打少d飛機啦

我諗佢唔係唔大 但無相睇落咁誇張
上胸圍頂多88cm左右
因為真大乳牛著呢啲三點式個胸睇落會再飽滿啲
同埋中間胸距唔會咁大 個胸唔會推到咁上
你睇其他真巨乳水著女星例如天木純係飽滿好多

又一個冇同過大波妹訓覺
首先有啲人對胸係8字外擴 谷唔到深溝 你話胸型唔靚我唔反對
正常大波女人訓低/對波被推上頸唔會係向內有溝 會扁成一個圓餅先係真胸
然後天木純有裝假體 本身係有啲波底再隆大咗

我想做嗰個大叔

佢咁都叫大波，篠崎愛果d叫？

鬼唔知佢真胸
就係話佢唔係真係大到大乳牛咁
真係大既話再推上去唔會咁扁平
係圓餅但真係唔飽滿囉

呢到一直無人話佢假波
個個都話佢唔係真係大
真係大到係大乳牛咁著呢啲會上推衫睇落會震撼好多
你想要佢呢張相既效果36c都做到

你就係睇假奶太多囉 呢一代10個大波8個都後期加工過下
睇下蒼老師訓底都係咁咋 一啲都唔飽滿
係咪得C

趴係度係點 唔使我貼啦掛 希望你睇過

保礦力廣告

佢企起身著有push up既三點式喎ching
佢唔係瞓低呀

同埋倉老師上胸圍得90cm都叫大？
未到大乳牛標準

真大乳牛就算瘦到玩胸圍得65cm
上胸圍都要有96/7以上先叫大乳牛

樓上為左件C cup 樣衰女嘈交

懷疑你中學未畢業 真波做唔到乳牛假波先係
淨係計上胸圍 好唔好笑
欣宜咪係大大大大大乳牛 好J嗎？
屌過女未？咩叫比例？
上下胸圍差25cm叫做唔大 65cm下胸 90cm上胸 人仔細細燈籠大大都嚇撚死人 同好違反自然
唉而家整到一味得個大字 真係教壞晒啲後生

日本社會父權太勁，個文化令到呢啲性騷擾難告咗
西方社會嘅父權大多數已經由制度上減退到文化/思想上（如家務由女人做），人哋個制度可以告返呢啲性騷擾

而日本社會就連個制度都仲好父權，又好少同好難咁告人性騷擾，啲廢老咪放肆啲囉

呢件嘢係普通sport bra, 一啲push up都冇喎

你地不如繼續鬥繼續貼圖
貼貼下可能有流出圖

日本人真係好鍾意性騷擾女藝人如果係其他國家就#metoo了

仲有可以直接喺個節目道揸女藝人個波（已經唔係鹹濕節目類）

你果d改圖？呢張相話佢a cup比盡都得

佢演技真心係同年代日本女星top嗰批
加上30歲前樣都唔錯，儲埋唔少fans

遙妹都比人話冇波
而家啲連登仔係咪個個10後？

讓我看看媽媽的乳房，給我看過乳房後自然會很努力。

呢啲35歲 仲未上位去阿姐級咩? 仲要比人玩?
日本文化係咪唔同啲

波大著衫唔好睇

佢個意思可能係個bra夾 唔係對手嘅

佢拍寫真果陣兒登仔都未出世體諒下喇

我都想問 仲係長期top1女星

你數漏咗台灣

告完 咩都無晒 法院又賤

你個名

65FG同80C，下圍差成15cm，你都好意思拎出黎講
就算細底圍，對波啲肉唔算好多，但正常人都會揀65FG唔揀80C，比例上好睇太多，又唔係波大=靚，就算65FG唔係乳牛，都叫做係有波路，身材好，又唔會好肥，瘦底有波仲想點？

仲有呀，胸圍係用尺度出黎，唔係肉眼睇出黎，條尺度到圍差25cm，係65FG就係65FG，一堆人衝出黎懷疑人地個胸cup數做乜，你親手幫人地度過了嗎？無度過憑咩話人地無？

因為同一cup 計體積36c點都大過30c
又唔係話佢細波只係話唔係乳牛
唔理佢肥唔肥係咪瘦底
睇體積的確唔大
所以咪話佢大極有限
個標題係大乳牛吖嘛

臨尾個2句

好肉酸呀青頭仔

班00後以無知為榮 冇計

死雞撐飯蓋
一陣個女仔肥底大波又話人地肥仔波恐龍妹
女仔瘦底大波又嫌人地唔夠大要同啲人造人比
現實中冇女朋友都唔係咁上網ff囉
揸多幾個波仔先同人拗點樣比cup數啦

青頭仔？

大把男人連cup數係上胸圍減下胸圍都唔知，胸圍個32，34吋係講下胸圍即個身幾厚又唔知，睇傳媒亂話女星33c就以為可以買到33c嘅內衣，又唔知內衣呎碼得雙數，見到假胸女星就話人真胸，仲話望一望就知個胸圍

堂堂落語大家居然為老不尊🇯🇵

屌

不過大把女人都唔識睇胸，高登年代個瓊姐都講過林欣彤要買33d嘅bra,好多女人都話d一睇就知個胸假嘅女星係真大胸，又鍾意笑人平胸，著內衣都唔識秤高條帶，又離哂罩 又唔識烏低身度試胸圍

假胸

E

好心你睇返人地著咩bra先啦
c cup要做到呢個效果 前提要加幾厚既墊呀

36dd咁講其實欣宜唔駛夾都好大架

駛唔駛咁撚驚戴撚晒頭盔
以為人人同你D女一樣AA波,未食過大波
又驚人地真係食過巨乳,打晒底問係唔係80路八字波

真係玩過好多巨乳先笑尻你唔撚識
你連副乳都唔識點同你傾計
副乳近格拉底下,
張圖邊到睇到副乳?
不如你去驗下眼OR查下咩係副乳
唔好一開口就露晒底,
日日坐撚住個腦唔撚出街,幻想自己除左AA CUP仲有其他野玩

講真,你就真係唔識
唔同地區就算相同數字同相同CUP數,
大細都唔同

數字越大代表下胸圍越肥
我見唔到上面有針對呢D既討論問題/混淆

同理,上面係指綾瀨遙係唔係真係乳牛,
我冇就佢瘦定肥下定論,
都冇針對我屌過既女OR綾瀨遙係唔係瘦底大波作討論
除非你目標係打稻草人,否則可以考慮可以打開屎眼睇下野

至於幾撚肥講真呢樣係好主觀標準
只能講主流latino/歐美文化 36dd唔會被納入幾撚肥
我只能答你文化差異,幾條女都唔係出自亞洲 sor

柒咗就靜啦 上面個青頭都收咗皮
又係你無啦啦拎歐美胸出嚟話xx size大過遙姨
屌個post由開始到結束都講緊架妹審美 你係度曬自己食邊個歐美女人好威威？

係冇可比性架 咪同你計乳量囉 即係舊脂肪有幾大呀
自己google咩係conversion size 同一對波 唔同下圍嘅cup數都裝得滿 36dd咪即係日本32g舊脂肪
塞錢入你袋啦 你識閪咩 得把口話日本size乜乜柒柒

你張圖係夏川純,蒼咩老師

女人地位係先進國家差不多第尾，你話呢
前排個女記者比人強姦，要報警告個仆街，有個女議員定唔知咩走出黎話佢搞事 叫佢忍下
呢d真係濕濕碎

淫到仆街

綾瀨遙 出左名大波大乳牛 都比人話 細
兒登

我有個frd個樣好似佢
不過係男人嚟

係嘅話我自膠 但真大奶妹訓低係咩樣 大家腦海都有畫面 我唔cap了

幫你補圖，真胸訓低係咁，向外攤開散曬

（sor for簡體字，啲字唔洗理其實，但講胸圍知識，真係奶糖派最多，無計）
如果見到有人訓低唔push，中間都見到2個光酥餅咁，真定假就自己諗啦

正到，好似想成對嘢爆出嚟咁。一手都應該掌握唔到

佢樣真係唔多掂除晒我都唔想睇

好正

日本呢方面係鹹濕啲
有身材嘅女藝人做節目都慣晒㗎啦
日本早些年女人要被老嘢拍籮柚
而家只係口頭上抽吓水

柒左個個咪你囉,
係你有閱讀障礙,自己睇錯野仲以為自己好撚醒
都叫你唔好成日毒係屋企,
坐撚左個腦搞到唔識郁

點樣青頭收左皮
咁我又一句青頭你係咪又收左皮

唔該睇唔清野,就打開你個屎眼睇啦

我一直都話綾瀨遙有波,
但唔係大乳牛,
而我食過英國36DD 都大撚過佢

威唔威就睇你個人自唔自卑姐
咩人咪睇返咩野囉

個post邊撚到關審美事?
講緊大唔大波,係你條柒頭冇野入到,
開始亂打稻草人,講36DD幾撚肥
自己離左題宜家講架妹審美

定你自己想話事,想用審美黎兜
唔好咁自戀啦,想自圓其說就打橫黎講咪出聲

退一步睇,係你自己既定左要用架妹審美,
咁下次入POST,樓主駛唔駛講宜家我地用邊到審美阿

最搞笑以為自己塞錢入人袋,
同一個brand,緊係容量可比,34A等於32B
宜家講緊日本BRAND成日都誇大cup數
日本吹撚到F, 去到歐美買BRA根本唔係F

你自己真係入廁所,
靜一靜,打開你個屎眼慢慢睇啦
你識閪咩

食得咸魚....

希望啲伯父食到咬脷自盡..

香港奇景嚟，一係就黑到反胃果類

哇屌隻手做乜9 , 豬手黎

係呢度發現好多男人對女人胸圍都冇概念smh，日日淨係識講cup size

連登而家真係好撚好笑，大波d嗰啲就俾人話係假奶假波，係都要講撚到人地波細push up bra假波先刷到存在感證明自己唔係毒撚，係呀係呀你食得最撚多大波女贏哂全宇宙得未？人哋個個都係死毒撚青頭仔，得你最威千人斬喇。綾奶搖都俾人話唔係大波大乳牛真係第一次聽。

36DD係相當於亞洲圍85E了（英國碼多數+0-2吋，唔係+4，所以唔係36=80）緊係大過綾瀨遙架，你根本講緊廢話
85E換返姐妹碼個肉大細，85E≈80F≈75G≈70H≈65I
所以其實唔識計bra size個個係你

同埋85圍姐係粗身過65圍勁撚多，差20cm喎大佬，你拎一個肥底大波同瘦底有波去比，身型黎計都唔係apple to apple
85圍個身都成隻郵輪咁大，個胸舊肉可以唔大咩？你講得岩呀真係乳牛呀，牛咁大隻，成噸重

離小小題，乳牛係蘋果日報個小編改，你下次可以同小編講，65FG好細咋唔好咁樣寫

食勻全世界咁勁share幾張相出黎比我地呢啲毒撚開下眼界啦ching

我地撐你啊